今晚18區和你拖集合地點流出！！！

你班暴徒又搞事 不過我中意
7點鐘集合
8點鐘人鏈
9點流水式散去

轉載自Telegram文宣谷

快啲airdrop俾親朋好友
同埋你心儀既人啦

push

原來咁多區

今晚嚟油麻地拖靚仔（我）

荔景冇人....